瑞聲科技係咪準備執笠？

成交低到

瑞聲比個機會大家入貨
如果唔係全倉入左144 我一定宜加入

投行收夠貨，準備「執」

又有入貨機會啦